成撚日有人搬美國出黎 話美國警察會一槍打爆示威者個頭

▲2011年10月25日，24歲的伊拉克戰爭退伍士兵史考特歐爾森（Scott Olson）在奧克蘭的佔領華爾街抗議中，被警方發射的豆袋彈射中頭部。（圖／達志影像／美聯社）
東森新聞記者許瑜菁、陳詩詠／綜合報導
群眾示威和警方出現衝突，並不讓人意外，但目前國際趨勢，警方的行動多以驅散為主，如果毆打示威者，可能就涉及過度使用暴力的罪行。2011年在美國的佔領華爾街行動中，一名奧克蘭的抗議者遭警方發射的豆袋彈射中頭部，造成腦神經受傷，上周奧克蘭市政府已經決定賠償450萬美元；另外，加州大學戴維斯分校的靜坐學生被校警以胡椒噴霧攻擊，全美國社會譁然，21名抗議學生每人都獲得約新台幣90萬元的賠償。
2011年全美各地掀起佔領華爾街運動，警方在奧克蘭市區發射豆袋彈試圖驅散民眾，當時一名抗議者被直接擊中頭部，滿臉都是鮮血。這名受傷的抗議人士，是曾經在伊拉克打仗的退伍士兵史考特歐爾森（Scott Olson），年僅24歲，他的頭顱破裂、腦神經受傷，事後接受訪問時，講話還是很不流暢，「真的很怪，我腦袋思考沒問題，但要講話就有問題。」

就在上周，奧克蘭市政府宣布，他們已經和歐爾森達成協議，將會賠償450萬美元，約合台幣1億3700萬元。
佔領華爾街抗議群眾和警方肉搏戰不斷，即使不是像歐爾森這般重傷，只要經由法律程序，證明警方過度使用武力，官方也得賠錢。2011年11月，紐約警方對佔領祖科提公園的抗議人士進行強力清場行動，有多人遭到警方毆打，憤而提出告訴，其中一名抗議者沙黛阿多娜，當時和警方對罵，被警方摔倒在地，以警棍重打她的腿部，事後獲得約台幣75萬元的賠償。
靜坐學生遭噴胡椒水 每人獲賠90萬

此外，2011年學生佔領加州大學戴維斯分校，校警竟然對著和平靜坐的他們噴灑胡椒噴霧。在美國這樣的民主社會，警方執法必須有比例原則，就連以殺傷力較低的胡椒噴霧，對著手無寸鐵、沒有反抗的靜坐學生進行攻擊，讓美國輿論為之譁然，噴胡椒噴霧的校警真實姓名是約翰派克中尉，但大家都叫他「噴胡椒派克」，這名校警和戴維斯分校校長雙雙離職，21名抗議者每人也都獲得了約台幣90萬元的賠償。

請推

推

唔該睇返而家係香港 大部分傷者都係無同警察有衝突

依家唔洗美國啦，香港果啲已經會打爆人個頭

唔該班犬唔好成日搬美警出黎 將自己暴行合理化

美國人個個有搶㗎，香港人手無寸鐵。

同佢地講下美國第二修正案

你應該認同佢。
然後話所以應該反對所有引渡條例。
唔可以引渡去中國，亦都唔可以引渡去美國。
所有引渡條例你都反對。

對付廢老唔洗太有logic，求其講啲嘢亂spin令佢唔識覆你就得。

掟石？請問呢位先生點掟石？舉撚哂手 你班仆街追撚住佢打？

Push

唔該請推 唔好再成日美國點美國點 美國市民可以持有槍械 香港又得唔得 美警濫權會有合理賠償 香港又有無？無之餘仲要變被告啊 屌你老母

D死廢老成日都睇CCTVB美國槍擊報導

推撚到上太空

推啊屌你老母濫權黑警 個撚個根本喪心病狂 目標唔係維持秩序 係為左打示威者 香港你班狗都有份 大家幫埋你地爭取權益咋 醒下啦屌你老母

知班心目根本只有美國

非美國公民強行進入你國家，仲要掟石
根本就係侵略，點解唔射得佢地？
兩件事完全唔同，咪撚擺埋一齊講

個班

推比更多人睇

你咪咁速龍啦

士兵警察唔識分

和平示威者被群毆 然後被告 你班犬可唔可恥？

難民喎，師兄。

你話班警犬只捉暴力示威者打 都仲有得講 你老母捉個拎住水樽 舉撚哂手既打？

中國就真係會喇

推到全部都知人犬之別

人地講緊其他國家難民唔係自己國民

開槍係因為， 難民攻擊人先， 所以開槍!
但係和平示威者， 冇攻擊過警察， 就畀人無啦啦攻擊

請大家比啲力推下 還傷者一個公道

和平示威者根本乜都無做錯 點解要咁樣被群毆 生理受完傷 仲要面臨法律控告 你地乜都無做錯 錯就錯在咁有出生係咁既垃圾地方 仲要咁有心為呢個沉淪緊既地方發聲

人地會承認使用過度武力賠錢
喺香港受完傷仲要被人拉

真係cls地方

要告黑警

臭閪支那賤蛆，果堆II有乜美國身份

又多樣野駁鳩佢地 駁到佢地發悔氣 講：得啦得啦 你叻哂 你最啱哂 或者廢事同你嘈交

特朗普改口：美軍不會對移民隊伍開槍
最新更新：2018/11/03 08:36

即時改撚左口啦仆街

好心啲人唔好再合理化黑警嘅暴行啦

祝黑警全家族落地獄

do it do it do it you mother fucker

唔好話美國 我個哥倫比亞fd見到香港警犬咁開槍佢都呆撚咗 佢話哥倫比亞示威 掉曬汽油彈,土制菠蘿 啲警察都係出tear gas同水車 絕少會開槍

Hk is not China....not yet.....

推啊 屌你老母

Bookmarked
見到朋友講即刻貼新聞

難民呀屌你老母
我地香港人先係主人呀

要推

從來無求過班垃圾犬會做到人地法國咁 有咁高尚既情操 同示威者企同一陣線 但洗唔撚洗咁樣群毆

岩岩飲茶先聽到隔離枱咁講
聽耐少少聽到佢話係加拿大返黎
話老公係果邊做老闆
如果呢到有人既老豆老母係咁講麻煩教一教佢

推 有無警犬入黎辯論下？

原來有人真係on9到咁

仲有士兵同警察 一個對外 一個對內

岩收到share,絕對唔信係中國所為,簡直係屈緊中國啦, 我深相條例過左我地都唔會被送番去攪成咁,我國民主

內文節錄:

美國國防部一名官員向有線電視新聞網絡表示，部署在邊境的士兵將根據標準規定使用武力，而且只會在自衞的情況下使用武力。

你唔po埋出黎？想做標題黨？

至少中國士兵唔係對外咁簡單

push

推！

share俾廢老啦

一哥仲要話 用就一定係岩！
邊個唔妥既自己去報警
屌啊 俾你打完仲要再送上門？

美國人人有槍？無知

自己國民示威同入侵國境既人可以同一而論?

唔係人人都有 但每個人都有藏有槍械既風險

琴日盧狗回應左啦
話叫被爆頭既走出黎同警方講呀麻

其實徹惡法已經唔夠, 一定要取消所有有關被捕檢控
被打, 被射頭既先敢行出黎

因為我地冇槍

割撚哂蓆啦 責任一個推一個 就睇推撚到幾時

駁到悶

美國:燒國旗示威係愛國表現 愛之深責之切
中國:燒國旗係顛覆國家政權 坐番廿年先

仲未撚計點解速龍無number 點追究？

黑狗偷食 白狗當災

用得一定啱個位

班狗真係以為自己咁好揪
試下暴力到人民放低包袱以死相搏睇下佢地死先定人民死先？

拿，我講美國咋，唔好對號入座啊，除非你地真係狗，咁就吠兩聲先

外國勢力

大把人未知仲日撚日擺美國上枱

收到，但市民如果冇槍可以點做？

飛晒鐵通都手無寸鐵

仲自製長矛(伸縮)

美國總統民主選舉出黎
咁香港市長呢？

攞啲片黎睇下有幾暴力

先唔討論人地係咪絕對民主 但真係未見過一個地方既'民主'柒到香港咁

你問返佢，係咪收咗美國佬錢讚美國警察果斷執法就OK

片呢

難民交稅比政府叫警察打鳩自己

選擇性失明

屌哂黑警老母 佢地屋企人唔係無辜
最影響一個人既就係成長環境 屌你地老母臭系

好人好者做狗？定係狗生 本身就係狗

果然要出到磚先衝到，你睇其他位冇掟，俾人打撚到仆街

警犬食屎

黑狗偷食。個記者最慘，班仆街咪撚完個個縮晒，留返記者硬食，離撚晒譜

推到上頭條

一日淋病唔撤回 一日都未成功！！！

都已經費事講人地外國掟Grenada係被定為protest 我都就只暴徒 暴動
唔明點解掟磚 班狗就唔還擊 之後就專恰啲和理非

真係嬲撚到仆街 夠薑就除哂裝備 同乜裝備都冇既人公平隻揪隻啦屌你老母 齊撚哂裝 話人無膽
不過毅進仔頭腦係咁

下下head shot 真係謀殺

希望遲下法庭會還傷者一個公道

恰和理非，唔好話班友咪完唔敢出嚟要咪就企最前啦
咪炸彈就一定用真彈，你係咪想死人先安落

有時唔係想等你班毅進仔 而係你地真係好撚柒同賤

弱智咪衝出嚟 呢個係邊界入侵 非法移民

大部份傷者冇同警方有衝突

講緊差佬？

冇攻擊過警察

弱智仔唔識分市民同難民

推 黑警濫權 無辜傷者應得合理賠償 濫權警應受合理制裁

我地係難民????屌你老母 1小時得16個人屌佢?? 成班排隊屌佢老母!

Number又無 證又無 乜柒都無 擺到明無得追究

算啦 唔洗嘥時間同弱智討論

香港政府
唔告返你暴動執到

長矛（幾本書）

企圖襲擊警方 (一袋水)

咁係因為個d係難民呀，唔係自己人呀

又一隻五毛現形

我都想做難民
人生目標係香港難民去德國

港共政權視港人，知識分子為難民
可悲既係港豬將呢種價值觀 拎黎同人比
仲要係五十步笑百步

唔好再屌隻五毛啦 人地都係打份工姐 屎忽都爛啦
大家share下比身邊未清醒既人 支持黑警濫模既人 以理服人啦

細嘅無得追究，大嘅有

pushpush

真係追究到 大既最後咪求撚奇推幾隻幼犬去死

難民係入侵者

請將呢張相send比全球記者

咁唔叫濫權叫乜 三毛五毛出黎啦 屌你老母

班狗如果對住外國示威者一早訓撚晒喺浩園

浩園唔係比狗葬的

推比更多人睇到人犬之別

各位行街食飯請用air drop大法 sd電子傳單

g持

美國點示威我地點示威呀 到我地有用武力先講野啦

法國黃背心運動的 8 堂課

唔洗講咁多 自己google下bundy ranch stand-off
如果有103萬人armed to the teeth 冇一個國家既警察會夠膽出黎

呢啲點睇？

啲片已經多到唔想po

文宣組Channel group：

收到圖既大家可以大肆宣傳/forward

印刷組：

可幫手派單張同印刷人任

印刷品合集：

任拎唔嬲，自己印自己派

人地美國警察用胡椒噴霧或者警棍規定如果人地投降或者冇任何攻擊既時候 警察係需要立即停止攻擊 香港d警犬就係打到想你死甘

難民呀 3毛都係錢呀 收左錢比少少質素呀 ok?

侵侵幾時派兵滅犬

所以咪話黑狗偷食，應該比人打嘅就縮，要其他人承擔佢地嘅後果

隻警犬開槍個陣完全無生命危險

香港都有'規定'啦 有無人跟先係問題

臭蟲論吖嘛…都講到口臭啦。

推啦

廢老好中意用美國點去講 又話佢哋夠冇理由引渡孟晚舟
我想問 咁人哋引咗未？ 而我哋就係唔信所謂嘅「把關者」
又話人哋警察會開槍 又唔見你話有問題？
人哋有槍架 香港有冇啊？
仲好意思答我外國勢力下乜都有可能
dllm 公安夠有可能啦又唔見你信

美國市民有炮咖喎

班黑警打到手痛
辛苦哂
十幾個圍毆1個
陷家剷啦
屌你老母

偷左10萬比人拉左, 之後話隔離個犯偷左1000萬喎, 我冇罪

又串共剷黨，美國總統一人一票架

美國政府倍陪呢啲陪到仆街

的確係有啲示威者有過激嘅行為
但係都係頭果一批擲磚頭嗰啲
之後比佢哋打佢比佢哋拉比佢哋噴嗰啲大部份都係後面和平示威既人
有個60歲阿伯俾人打到入院連救護車都唔俾上呀！
成日話警察都有屋企人
唔通呢個阿伯又唔係人哋老竇？
其實老實講我見吾到幾多警察俾人打
我見得更多嘅係俾警察打嘅人
啲人就硬係覺得好似全部示威者都有份襲擊警察
夾硬佢哋打人嘅行為合理化
就算你話打示威者啱
咁打記者呢？
唔好一味喺度盲撐啦屌你老母
係呀係講緊你地呀
講緊你哋班到而家咁多影片咁多資料流出都覺得警察冇做錯嘅垃圾呀！

制度唔同
美國係人民做皇帝, 平民出事國家要賠好多錢係代表佢地普世價值
呢到係維權模式, 法院100%會判1$都唔比你

因為大家目標係徹回修例 為香港着想(相信係絕大部分人既目的) 而班狗目的就係獵殺市民

琴日搭車先聽到幾個人係到講美國點點點

美國有槍權

濫權黑警仆街死啦

你老母晚晚比狗屌